記者當時聯繫到該基金會置評，但該基金會進一步否認了這種說法，即這些撤資反映了個人的決定，與基金會本身的推動沒有什麼關係。 2020年詹姆斯比爾德獎的混亂，Elazar Sontag解釋道，2020年9月11日|食客 
 基金會將這些取款行為歸類為“個人原因”，而非基金會的要求。 2020年詹姆斯比爾德獎的混亂，Elazar Sontag解釋道，2020年9月11日|食客 
 約翰遜辦公室表示，擬議的法律創建了一個“安全網”，並消除了脫歐協議文本中的“歧義”。 歐盟正在考慮就英國脫歐違約對英國採取法律行動 
 根據歐盟起草並分發給成員國的工作文件草案，這將“明顯違反”脫歐協議的“實質性條款”。 歐盟正在考慮就英國脫歐違約對英國採取法律行動 
 這也是脫歐協議的一個關鍵因素。 英國脫歐貿易談判前景黯淡，據報道，英國計劃破壞現有協議 
 這場“期望”遊戲的失敗開始了他的衰落，並最終退出了比賽。 世界上最難的政治測驗|Jeff Greenfield | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 由於敵人的不可戰勝的抵抗，它宣佈從法國海岸撤退。 沙灘上的鮮血:當詹姆斯·瓊斯寫了一個士兵對諾曼底登陸的看法|詹姆斯·瓊斯| 2014年11月15日|每日野獸 
 事實上，他說，這應該給她的護理人員更多的理由考慮停用維持生命的液體。 英國法院授予母親結束12歲殘疾女兒生命的權利Elizabeth Picciuto | 2014年11月4日 
 用於阿片類藥物戒斷和恢復的三種主要藥物類型是美沙酮、布酚嗎啡和納曲酮。 大麻是戰勝鴉片成癮的秘密嗎? Tracey Mitchell, Abby Haglage | 2014年9月5日 
 他們中的大多數人仍然緊盯著自己的智能手機，仔細觀察市場，以緩解交易退出症狀。 漢普頓的地獄:為什麼這個獨特的熱點是一個讓人麻木的累贅|Robert Gold | 2014年8月18日|每日野獸 
 在第二個過程中，加速票據發行人自己的提現對他們有利。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 太太急忙站了起來，臉上流露出恐懼和蔑視的神色，她立刻命令小姐退下。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 她溫順地退到北邊的小房間裡去，那是那麼悽慘，布羅德里克不忍心把她留在裡面。 造物者|梅·辛克萊 
 羅巴克先生一退出，休謨先生就把收監日期推遲到六個月後的那天。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 事實上，帝國的其他需要導致了第十四軍團在67年左右的撤退。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種